求教點樣知對方點諗

鍾意左個女仔，但唔知對方點諗，有冇巴絲教教我應該點做

唔洗知
因為你永遠唔會知

佢對我好好喎，講乜都會回好多野架

開口問